有專家指：多食果子狸和竹鼠等野味補身，可有效預防武漢肺炎

Agger

個專家係老納？

上次食過
硬過食偉哥
仲keep 往超過一星期
條女欲仙欲死，之後成日求我死，係甘氹我上武漢再食

明眼人都知 係邊個啦

已fc?

推

食完男既壯陽 女既豐胸

差左句好人一世平安

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰